{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 소소펜션(23년신축 10월 오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウトの際は、ペンション番人に連絡する必要があります。 予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できるところもありますし、拒否されるところもありますので、注意してください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために特定トイレ方式が許されず、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽や飲酒は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキューを楽しむこともできますが、利用料は30,000ウォンで、炭、グリル、金網が提供されます。 利用時間は17時から21時までで、利用場所は各客室別の屋外デッキです。 バーベキューをご利用の際は、火災にご注意ください。 客室は禁煙で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの際はペンション番人に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加する場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、拒否される場合もありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設によっては未成年者の宿泊が制限されている場合があります。詳細は宿泊施設の規定に基づいて決まりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。利用料は30,000ウォンで、炭、グリル、金網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室で駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 455
    }
}